台灣海軍應該係全世界最淫亂既部隊

你叫班男海軍點忍呀

好一般

比錢我都未必同佢做啦

自己咸濕話人淫

露下波就全世界最淫亂其他國家仲開放啦

樓上個個圖都冇張扮L哂大袋

細蚊仔先會咁

嘩 係個艦度幾撚多連發

死gay佬就收皮啦！

咪能屈我 我中意女人

「全艦一家」

男既全部變哂炮兵

這是正式錄用的海軍嗎？

結論樓主青頭仔

我想去台灣參軍